太子站已封接近24小時

屌你老母黑警 黨鐵
究竟發生左啲咩事先要一個地鐵站要封24小時
你話尋晚冇死人我就真係唔撚信
宜家就係入面毀屍滅跡
人在做 天在看呀 等仆街啦

推

好唔尋常，聽日搵記者問吓班狗

清理閉路電視清理證據

好擔心 傷者到而家都仲未有消息

其實死左人真係唔意外
成個站咁多班車點會拉咁小人
如果有人冇被捕點會乜消息都冇

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

屍骨全無

擺明毀滅證據

愈講愈似死左人

有冇啲醫護人員/港鐵職員出下聲
點解一班無辜市民冇啦啦要咁比人打
宜果幾個呀叔就乜野事都冇

Pish

唔死就重傷到不似人形

希望聽日可以全線MTR壞閘機

有冇人唔見咗親人同朋友？

班狗點會認

Push

係唔係仲未開返?

有手足獻花

痴撚線肯定清曬所有嘅證據.....
就係覺得分分鐘死人我....一定有重傷

但連醫院同家屬都冇消息出咩

未

....

明天太子站獻白花

咁聽日改去太子站啦！！！

太子最黑暗的一日

真心好驚 不安

個心好唔安落

當場死亡唔洗車去醫院

仲抹緊血跡?

求fc

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

Up

可能封咗口

黨鐵一個地鐵站要封24小時
有咩要清理咁耐
點講都講唔過

香港popo 除良安暴

求fc啊
到底係點
一定全香港至少有一個人肯講呢件事
求下你啦

今日D車係咪全部飛太子站？

搭地鐵往荃灣經過太子都好正常，月台幕門無事，反而見到旺角往調景嶺有道幕門爛咗

俾番上星期既你睇。

831 太子站64

咁多台直播，有就實有人拍到。

係

求真相呀屌

.

封咁耐除咗毀屍滅跡再夾口供仲有咩可能性
利申唔希望發生

好不安呀

真係好不安

記者會問

睇下聽日開唔開,如果唔係都似殺左人

各區spread out出去 搵人幫手🙏🏼🙏🏼

[[[[緊急增援]]]]
9月2日 希望各手足去校母支援自己師弟妹
有見好多師弟妹唔知可以做d咩
又可能怕學校秋後算帳
作為師兄師姐既我地
可以準備口罩 絲帶 文宣
為佢地加油
鼓勵佢地為自己發聲！
香港人 加油！

請大家入tg group 各區再討論
時間趕急
小弟親自開左各區Group

以下為各區9月2日開學支援組：
(如需增加，請自行update)
Last Updated: 20:05

九龍城：

油尖旺：

觀塘：

屯門：

元朗：

天水圍：

荃灣葵青：

深水埗：

沙田：

南區：

東區/灣仔：

中西區：

大埔：

你話冇死人我真係唔信
身冇屎洗乜封足一日

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

無比記者入

希望有良心黨鐵職員爆料

係咪要做好24小時既CCTV cover返今日，所以全日唔開番，明天就正常返？

好不安

我覺得好有可能

有冇得夾硬撬開個站衝入去睇 好唔尋常

搵人出黎講呀

黨鐵開站呀 如果唔係你都係幫兇

係真既話唔可以就咁算數, 俾呢件事淡化到以後死人都激唔起迴響

其實點解5爆閘入去？

生要見人，死要見屍。

聽日搵人爆閘啦屌

死咗都唔眼閉

黨鐵職員呢

班狗打到痴左線
又冇傷者消息。。。

721 831

毋忘831太子站血洗黨鐵
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

岩岩搭鐵經過 有幾個清潔工拖地

64 翻版

格黎就狗屋 唔快手好易有入無出

唔係咁恐怖呀？

真，太子好古怪

可唔可以潛入去

冚家產 依鋪一定要血債血償

製造輿論壓力 不過亦唔希望係真 但要有心裡準備

絕對冇可能 入面隨時有狗守住

痴撚線
咁打死人？攪撚錯呀

要求即時公開9月1日太子站閉露電視

直覺話比我聽係咁

因為咩事封到而家咁恐怖？

請求幫推到上熱門，集眾人之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

push

有乜理由乜消息都冇

點建可以封站封24小時仲要無消息！！

交代！！

留低所有證物 係咪想重製證據？

想問mk站解封時間係？

推呀

尋日瑪院有人話送得4個入去

有無人可以講講尋日係大堂帶無出現破壞情況, 連油麻地都開返無理由仲要封咁耐, 按黑警講証據都搜集埋

如果真係死人一定血債血償
做好心理準備
唔係預咗做一世羔羊
除非你有曬後路

真係要交代
屌你老母狗鐵狗賊

絕對唔可以比太子站尼件事淡忘
即使係我地炒車都咁話

fc啦
傳d未經證實既同無腦藍絲有咩分別

真心，有冇醫護家屬出黎講聲又或者有冇人唔見左屋企人真係好擔心

嗰時拉左閘連救護都入唔到去呀

如果死左人
睇住佢地屋企人成家比人夾上大陸

721唔封 葵芳放完山埃又唔駛封趁聽日罷課set埋dealine叫警方交待?

其實點解可以一啲消息都冇 好撚恐怖

主因太近狗屋

一定要有個交代

雖然唔知係咪死人 但所謂既最低武力
睇片都見佢地亂打亂撲 其實班狗點肯定到自己唔會打死人？
班狗真係惡魔上身，而定扑人好似玩扑傻瓜咁，真係冇人性

有人失蹤家庭請快求助

唔見左朋友都係呀，家屬隨時比人禁錮滅聲

我只係覺得件事太奇怪

求FC

一定身有屎，我話既

死者家屬全家送中

記者會:示威者反坑期間唔知做乜鳩整死咗自己

睇來斂房都唔會去
直接分屍/運走燒成灰
之後搵地方掉左佢
死黑警.....
點解仲未有勇士殺！！！！！！

最大可能係會被消失, 應該唔會知道死人
Anyway, let's pray

好擔心，希望炒車

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係 似係

應該會講全部cctv 被示威者破壞 全部不能運作 所以冇野影到

電影情節: 現場所有人都要參與肢解條屍, 咁每個人都成為局內人, 就冇人會爆響口

推到記者朋友聽日問警狗

Winter on Fire 都係有人比警察打死 希望唔係

希望唔係真⋯⋯

好L恐怖

係咪可以搭紅綠色線拉手制停喺太子月台 影下月台而家個樣?

死者唔會放過狗

岩岩經過 冇咩異樣

由於唔係我地警察方面負責加上港鐵公司冇向我地警方求助所以我地都冇相關嘅資料
可以問返港鐵公司

我估佢會咁答

仆街一定清埋cctv

黑警

填命！

垃圾政府

聽朝晤早一定開，唔係就大把理由鼓勵罷課

唔係身有屎點會封咁耐

真心希望炒車
我寧願佢係專注做證據屈手足都唔想有人死

煲大佢話64 係内面發生

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

毀屍滅跡

如果尋晚/今朝冇封站應該就ok
宜家咩都清晒啦

法國香港呢場運動入面香港人冇咩hacker

個站冇被拆重唔開？又響入面拍戲，估計係示威者打人

殺人放火金腰帶

如果飛站時即刻緊急煞車，再破幕門入去就知真相，但聽日先做已經太遲

真係諗唔到..

冇cctv就好撚大可疑

721 811 831

真係好撚大獲咁。冇哂消息

塞左鐵之後，成班手足從深水埗站行過去太子fact check有冇得諗

有冇醫院人？

不如唔好等佢仆街啦
我地直接去收佢皮

如果經太子站嘅時侯㩒緊急制…

手足識玩wo

係咪真係打死左人？
有無良心職員良心警講下

實有大獲野唔見得光啦

香港人衰心軟，有狗落單都唔打瓜竟然放走

我反而想問
嗰日話列車去咗荔枝角站
有冇記者影晒全部車去晒邊？
特別係救傷車
Wts tg 嗰啲圖好難信喎

仲有 有冇人睇晒所有記者直播
分析最後有幾多個手足喺太子站拉咗？

良心職員良心警

一定係毀滅證據
8964=19831

全世界去獻花

你也衹可報失踪，若佢唔公佈住，隔幾日先講話現才揾到資料重得。已好過大陸喇

推到黑警世世代代不得好死 祖忠不得安寧

真係識玩
可以迫鳩黑警回應

可唔可以搵勇武破閘入去睇下咩事

黨鐵出黎交代啦 有無人性咖

聽日去放花

我唔撚理 有咩理由咩都交代丫

話撚知你真又好假有好 我有極度懷疑死左人

夾生扑死真係撚慘

太子手足去左邊

隻手遮天

其他站都重開但太子仲未搞店？

推！

元朗環頭不作為全部炒
有撈過畜膿炒

特別追究有份開槍的人

全部有都查等於一定放生

Tui

希望炒車

清理証據多

現場多血都夠死

係報既話，報連登好過報警啦

關唔關48小時扣留事?

如果聽日有人爆閘入太子會點？

傷者家屬係咪已被滅聲 我唔信無消息流出

唯一一次希望大家一齊炒車...

想問係咪冇人試過聯絡到831太子站傷者

From tg 自行判斷

有關太子有手足被殺一事，搵咗一眾醫護界手足問，整合消息如下：

噚晚太子站，至少10名傷者。6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者。開頭狗報稱月台無傷者，拒絕救護車入站。

3個紅色：心口痛、頭部受傷、呼吸困難。
2個黃色：頭部受傷、呼吸困難。
2個綠色：膊頭甩骹，頭暈。

其中7名傷者被狗要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈。

暫時冇人有確實有否手足往生消息， 而家都冇人揾得哂全部傷者係邊。淨係知有其中一個入咗明愛嘅，因為骨折要做緊急手術。
另外，據狗報稱太子拉咗40個（傷者應包括在內），已嘗試向律師團朋友查詢，如能確定哩40個手足無一往生，應該係最準確嘅消息。

尋日太子站既傷者去晒邊 唔覺眼有人出過黎好擔心

有無其他站封24?例如九龍灣?

家屬可能都未知出咗事
唔係個個出去都會同屋企人講
分分鐘佢地仲等緊仔女返嚟

爆料滅口？

fc please

點解冇人衝入去

巴打幫幫手問多d 啊

真正送中

搵左佢先

現唔係扣留幾耐嘅問題，即使旡限期扣留學足大6咁，但點解此站要封咁耐？又冇人去拆過此站，最可疑

似係啦
全家送中都似

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

問多D,新post講

我真係好懷疑係唔係打死左人，而家POPO搵臨記拍片改緊劇情。

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要處理證據？

最重要係 佢封站後趕晒所以人出站包括記者 根本冇人知入面咩事

OK
我不如問埋
點解旺角站九龍灣站都要封一日？

太子站會唔會變第二個天安門?

旺角站

有冇太子傷者update未？
拉左嘅人最細13歲
係咪ig廣傳個頭流晒血個位？

求...唔好

九龍灣下晝4點已經解封左
另外旺角同太子一樣到而家都未解封

日後大把野要計數
居然禁止救護人員入站內
要救護人員罰企
仲可以基於搜查趕走晒所有人
事後仲冇交代啲人去咗邊度
屌

但問題係而家都發生左
我都想知啲車去咗邊度

冇cctv 真係要靠家屬先fc到...
但如果係真 一家被禁聲

今日黑警記者會屈左個13歲有氣油彈
至於係唔係流晒血我唔肯定

唯一有可能知咩事就係其他站內傷者
有冇可能連絡到佢地？

一定將所有證據毀屍滅跡晒

有冇人可以企出尼呀

希望有港鐵手足backup cctv

冇醫護講...可能真係直接去斂房....
唔好係真...求

咁多人受傷冇理由唔俾救護入

其實係咪由唔俾記者嗰陣開始？

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

今朝11點我由油麻地站搭到觀塘站
旺角站： 唔知有冇停（上緊lihkg）
太子站：有停 冇開門 冇人 1-2分鐘後開車

up

佢地係咪黃絲良心站長
定藍絲黎

全民跳閘

如果真係咁....香港就真係變64

清理「案發」現場囉
我講緊班暴徒，請勿對號入座呀

揾國安恐嚇家屬收聲

有無人今日坐紅色線去中環可以講下經過太子旺角時月台有無開燈

有冇諗過聽日反正都去搞站
不如越軌行去太子睇下咩料

推 黑警唔好諗住毁滅證據

清理就好快，或要拍過哂D片會耐好多

好擔心

清理現場黑警又唔係第一次做，當年徐步高案都好快清左場啦！

太子站搞咁耐又無傷者消息真係好奇怪．．．

希望記者醫護朋友幫幫手！

推到有真相為止

但我想問有冇人喺油麻地站搭車經過 旺角太子 望唔望到入面月台係點樣？？

咁如果即場死左，應該係邊個會知?

汽油彈班螢光棒警都有
又唔見個madam踢

好撚恐怖

問題係本身有一部分cctv 比義士整壞。
班狗要毀屍滅跡，大可以全部整壞再入義士數！
所以一定要扲到黨鐵cctv 紀錄，就算係壞都要有埋被破壞前一刻既經過！

屌你黨鐵

有開燈，而且有人
月台望落乾淨已經清潔好曬

Leave name 好想知發生咩事

一啲消息都無

會唔會有人硬闖入去睇下

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

報消防?

今朝11點我由油麻地站搭到觀塘站
旺角站： 唔知有冇停（上緊lihkg）
太子站：有停 冇開門 冇人 1-2分鐘後開車

大家點睇

推
一日未睇到cctv 繼續拆鐵

辛苦巴打

行返隧道入去？

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

真係死左人好難㩒得住
遲早都有消息流出
封咁耐可能係popo路軌開過拖要執手尾或者又跌左野要揾

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

咁不如你行頭？

有人死？

［太子站內同六四天安門都冇死人］

有撚用咩

咁樣襲擊市民有無搞岀人命
佢地都清硬

問米得唔得架？

畀個地方名大家

沙嶺

點先迫佢比到太子拉人數字d人去左邊？

CCTV 一定要交CCTV
有冇人組活動去請願？

popo記者會公布拉左63人

個幾個阿叔點解仲未私了

推到黨鐵回應為止

旺角

其實有冇可能政府有個神秘地下醫院/診所
送左去個到

黑警 冚家剷

細架無人機入唔入到去啊？

902一人一花太子站

聽聞昨晚封站後用黨鐵秘密車去荔枝角站上地面再轉去瑪嘉烈，明愛等醫院…未FC

有冇可能有人入到去睇

如果聽日都未開返同交代返件事
可以收得黨鐵皮

👀👀👀

吾出奇呀 十幾年前自己友冧左徐sir 咪又俾牛奶強同比卡超滅跡 之後屈埋人地係魔警

聽日全城獻花 自發哀悼

殺人填命

唔洗啦，用黨鐵運去第二個站先送入院都做得岀
佢地將d傷者打散哂去港九新界唔同醫院入就得
全部有popo貼身睇住醫護唔可以同佢地單獨接觸
跟本唔會知個傷者係邊到拉幾時拉定係入完新屋嶺再美才全部任佢講

夠人多吹得我地漲咩

點都要證實到有無死人

其日衝入去睇？

黑警都係想殺一儆百姐

屌你黨鐵黑警回應啊！！！

求炒車

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

仆你個街 係咪死撚咗人呀屌

手足

借個位幫幫手

P牌仔無用做唔到啲咩

不過發現呢條831片有影到好多手足樣
想大家幫推認一認人..
睇下有無大家識嘅朋友喺當中..
可以聯絡到佢地屋企人....
狗鐵太子站封左兩日..真係好擔心

Link:

此地無銀

不如估下佢點處理屍體

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

902太子獻花

痴撚線

真，聽日獻花

#自行判斷
有關太子有手足被殺一事，搵咗一眾醫護界手足問，整合消息如下：

噚晚太子站，至少10名傷者。6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者。開頭狗報稱月台無傷者，拒絕救護車入站。

3個紅色：心口痛、頭部受傷、呼吸困難。
2個黃色：頭部受傷、呼吸困難。
2個綠色：膊頭甩骹，頭暈。

其中7名傷者被狗要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈。

暫時冇人有確實有否手足往生消息， 而家都冇人揾得哂全部傷者係邊。淨係知有其中一個入咗明愛嘅，因為骨折要做緊急手術。
另外，據狗報稱太子拉咗40個（傷者應包括在內），已嘗試向律師團朋友查詢，如能確定哩40個手足無一往生，應該係最準確嘅消息。如有進一步消息會第一時間通知。

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

901 大約1600
因為我係紅線往中環方向出發去綠線往調景嶺方向，我經咗以下月台

太子月台 紅線往中環/ 綠線往調景嶺
經咗兩次，開晒燈，紅線往中環時有加速，月台無人無異樣

旺角地下二層月台 紅線往中環/ 綠線往黃埔
經咗一次，開晒燈，見到月台有兩個人爬梯搞天花板吊落黎既野（我估cctv），過咗旺角去緊油麻地時曾經急停

旺角地下一層月台 紅線往荃灣/ 綠線往調景嶺
經咗一次，開晒燈，月台無人無異樣

我想講有個地方我地睇唔到的，個個叫大堂

最後順帶一提，唔衝/跳/捐/踢閘對唔住勇武和理非同呢幾次遭受恐怖襲擊既街坊，膽係練返黎的，我平凡扮公室仔女都放低咗心理枷鎖

重傷都唔駛封咁耐站

應該要去搜證

分分鐘連家屬都未知安危

有咩辦法睇到站內

有機會有狗mon緊po 站內派防暴守 有記者有個保障 但會影到手足 各位連登仔女一齊討論下